大家係咪放棄左連儂牆？

其實真係會有廢老去睇架，雖然成日比人撕而家周圍都好似冇哂連儂牆，文宣咁

唔敢貼街
咪催議員整塊板俾你貼

推

係，俾人撕哂。。

.By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

其實貼番唔少啦。

我個區已經修復左80%

每日見到好多廢老睇好正

樓下果個修復哂啦WO

今日都見到好多人修復緊